{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma sÃµidan mÃ¶Ã¶da teed ja viin palju inimesi korraga. Mul on palju rattaid ja suured uksed, mis avanevad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ‘£ Sa nÃ¤ed mind linnatÃ¤navatel ja ma sÃµidan liinidel."},{"text":"ğŸ‘¥ Mul on palju istekohti, et paljud sÃµbrad saaksid koos reisida."},{"text":"ğŸ›‘ Inimesed ootavad mind spetsiaalses peatuses."}],"options":[{"label":"Taksii","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"ğŸš¦"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja pikk kÃ¤epide. Sa lÃ¼kkad mind jalaga ja saan edasi liikuda. Ma olen sinu lemmik mÃ¤nguasja moodi, millega Ãµues kihutada.","hints":[{"text":"ğŸ§â€â™€ï¸ Sa seisad minu peal ja lÃ¼kkad jalaga maad."},{"text":"ğŸ’¨ Mul on kaks vÃ¤ikest ratast, Ã¼ks ees ja teine taga."},{"text":"ğŸ¤¸â€â™€ï¸ Mind on lÃµbus parkides ja tÃ¤navatel kasutada, et kiiresti ringi liikuda."}],"options":[{"label":"Kelk","isCorrect":false},{"label":"Suusad","isCorrect":false},{"label":"TÃµukeratas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"ğŸš¦"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma sÃµidan linnas mÃ¶Ã¶da spetsiaalseid raudteid, mis on asfaldile paigaldatud. Mul on katusel â€sarvâ€œ, mis vÃµtab elektrit Ãµhust.","hints":[{"text":"ğŸ™ï¸ Ma sÃµidan suurtes linnades ja mul on kindel tee."},{"text":"âš¡ï¸ Mul on katusel pikk hoob, mis Ã¼hendub elektrijuhtmega."},{"text":"ğŸ›¤ï¸ Ma liigun mÃ¶Ã¶da rÃ¶Ã¶paid otse tÃ¤naval."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"ğŸš¦"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma lendan Ãµhus, aga mul pole tiibu nagu lennukil. Mul on pea peal suur pÃ¶Ã¶rlev labadega osa, mis mind Ã¼les viib ja edasi lÃ¼kkab.","hints":[{"text":"â˜ï¸ Ma saan Ãµhku tÃµusta otse Ã¼les ja maanduda vÃ¤ga vÃ¤ikestele kohtadele."},{"text":"â¬†ï¸ Minu katusel on suur labadega â€tuuleveskiâ€œ."},{"text":"ğŸ¥ Mind kasutatakse sageli pÃ¤Ã¤stmiseks ja saan maanduda nÃ¤iteks haigla katusel."}],"options":[{"label":"Ã•hupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"ğŸš¦"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Ma viin inimesi kiiresti edasi suurtes linnades, aga mind on maa all peidus. SÃµidan raudteel ja mul on palju peatusi, kuhu pÃ¤Ã¤seb eskalaatoriga.","hints":[{"text":"â¬‡ï¸ Ma sÃµidan peamiselt tunnelites sÃ¼gaval maa all."},{"text":"â±ï¸ Olen vÃ¤ga kiire viis liikumiseks suures linnas, et vÃ¤ltida liiklusummikuid."},{"text":"ğŸ“ Minu peatused on sageli maa-alused ja neid kaunistatakse kunstiga."}],"options":[{"label":"Trollibuss","isCorrect":false},{"label":"Metroo","isCorrect":true},{"label":"Kaubik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"ğŸš¦"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Mis puuvili on kollane, koorub kergesti ja on ahvide lemmik? ","hints":[{"text":"ğŸ‘ƒ See lÃµhnab magusalt."},{"text":"ğŸ’¡ Ahvid armastavad seda vÃ¤ga."},{"text":"ğŸŸ¡ Ta on pikergune ja kollane."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen pehme, sa saad mind viiludena ja hommikusÃ¶Ã¶giks pannakse mulle peale vÃµid ja moosi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸŒ¾ Mind tehakse jahust."},{"text":"ğŸ”ª Mind lÃµigatakse viiludeks."},{"text":"ğŸ“ Mind saab kasutada vÃµileiva tegemiseks."}],"options":[{"label":"Riisi","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Makaron","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen valge jook, mis tuleb lehma kÃ¤est ja aitab sul tugevaks kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ§Š Mind hoitakse kÃ¼lmkapis."},{"text":"ğŸ¡ Lehmad annavad mind."},{"text":"ğŸ’ª Mind juues saad tugevad luud."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"4","type":"food","question":"Ma olen magus ja pruun, mind saab tahvlitena ja sageli antakse mind kingituseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ˜‹ Paljudele lastele ma meeldin."},{"text":"ğŸŒ´ Mind tehakse kakaoubadest."},{"text":"ğŸ Mind saab pakendada ja kinkida."}],"options":[{"label":"Komm","isCorrect":false},{"label":"KÃ¼psis","isCorrect":false},{"label":"Å okolaad","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen habras ja mul on sees kollane ja valge osa. Mind saab keeta vÃµi praadida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ§‘â€ğŸ³ Kanad munevad mind."},{"text":"â° Mind pannakse tihti hommikusÃ¶Ã¶gilauale."},{"text":"ğŸ’¡ Mul on kÃµva koor, mis tuleb enne sÃ¶Ã¶mist eemaldada."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"ğŸ½ï¸"}}]}